★如果將來 綠置居冇乜公屋人買，會點？

瘋狂加公屋租金？
再收緊富戶政策到$35/h已成富戶？

冇人買綠置居

單身排公屋會否排100年？

放寬比白2買囉，屌。我抽個陣又冇咁爽

無人買咪變返公屋or居屋

政府起到居屋公屋一樣就係咁用

棟綠置居 只要有一個人買，已經不能變回公屋

座樓d住戶咪亂七八糟，有公屋戶、居屋戶、綠置居戶

放返出黎做公屋 /

再調低個價賣比基層得唔得

但座樓可能已經有幾十戶綠置居戶，點變返公屋？

x2

咁綜援就有得加

除左d殘破幾十年公屋戶外，新公屋戶唸唔到佢地有乜推動力，會買設施一樣的綠置居

等於叫iphone7 d人換iphone8一樣

賣唔曬自然剩返既單位咪當居屋賣，反正賣左房署就唔會收返變公屋，無人買咪放係度，政府又唔係未試過

無人買？ 你老豆都變鬼佬啦

放係度？

咁排緊公屋d人咪pk

只有公屋仔可以買，唔覺住公屋d人咁有上進心

公屋住埋曬d蝗蟲、南蝗、精神病患者

旨意佢地買，咪講笑

唔係唔買啊公屋啲人

公屋既人你都知大多數都無咁多錢 想搵間真係岩水

一下過 而家新個啲 真係買唔落手 買就買到既放心

你知住成世架啦 幾百萬

公屋有上進心嗰批，一早買左居屋、私樓了

買綠置居，冇綜援，不了！

揸法拉利=/=要買綠置居，班人貪平租

現在住公屋d人：

廢老
廢青
綜援戶
蝗
南蝗
康復者

公屋=居屋，單睇設計圖上根本一樣

公屋月租二千(可能有時免租),80年就二百萬。

居屋可能都係二百幾萬吧，但有咩樓可以住到80年？

正路差不多，無咩動力去買新。

公屋仲要全包一切維修費，根本冇得比